未來人提水：2021年開始樓價會插水，呢個時間仲接火棒就係你自己嘅問題

中美貿易戰會持續，房屋3D打印技術令成本下降

唔好話無提醒你呀，而家買就摸曬頂，供一世喊都無謂

唔係我講嫁，自己睇！

自己開POST宣傳自己條片
唔好入去睇阿

有內容又有乜所謂呢

總知自己睇路啦
樓價好難再上

樓價會跌呢句野聽左十幾年

未來D人用粒耳機就可以進入電腦世界啦,咁即係幾耐

起碼廿年一個cycle啦
片入面個未來人kfk有講過下一個經濟危機係虎年，即係2022

起碼五十年後啦
不過Elon musk 搞緊starlink
呢十年應該有初步進展

咁支共幾時收皮

向上插

我係未來未來人

國安法下
人人自危
樓價想升都難啦

立刻

啪啪啪

所以叫大家唔好淨係睇幾個月
要放長雙眼

迎接樓唔係貴重物嘅時代

Hi

樓市係宗教信仰
樓市神係全能同神性嘅

講緊大陸樓價大跌
香港樓價gogogo

地產公司其實係神廟
大家一家崇拜全能嘅樓市之神

你可以睇下3D打印既限制先，大陸大把地咁印係ok，但你香港冇地印乜，個技術可以印一幢一百層高大樓出嚟？

房屋3D打印技術令成本下降on99

立刻即係幾時？

見到呢句真係笑出嚟

我睇左呀...支持你, 但我dislike左

印埋塊地出嚟咪得囉
醒少少啦

樓價貴唔係層樓建築費用貴
係塊地貴
點3d打印多d空間

總有d人沖出嚟比人恥笑，仲要拍埋片

供應量減少 點解仲會跌？

佢真係on9，大家千其點入去睇佢條片，擺明厄view
話知你零成本起到層樓，只要有需求，空氣都可以賣錢，明唔撚明呀傻仔

跌乜春 高高高至真

3D print

3D print起樓喺香港？ 做好啲research先拍片啦

除咗塊地之外唔洗人工？
起樓唔洗成本？

唔好太limit 自己

講緊大方向
唔係淨係香港

得罪講句 你知唔知個比例係幾多
唔係d地產公司就唔會咁fatfat啦

就算香港d屋用紙做，樓價係唔會跌。我淨係想只幾時電腦大爆炸

信政府 不怕

3d print地, 填撚晒D海
第時食魚會唔會貴D

未來人都要關心樓價，dllm

你又無講錯
新鮮魚、水果同牛奶都係珍貴物品
食多啲

咁姐你一定會升

你拍片個陣又唔講?

有呀

係啲人關心樓價問佢先答啫
佢話自己對樓價唔太關心

Oh thanks bro

要去啲藍屍地頭唱旺樓市，由佢哋接火棒，等走既人賣到樓

首先要3d print個腦比佢先

印多個地球啦唔好煩

po場波馬結果先，未來人
幾時開6合彩？

97聽到而家

哇
幾戇鳩先寫得出

你燈力是咪好勁

有撚呀?未來人

未來人又唔係我

講真，幾時收皮我真係唔知

3D打印點打40層樓出黎

上連登，勿認真

唔好用現有嘅框框限制自己

樓主係唔係食咗屎 咁中意講on9嘢

97之後咪跌咗

樓主個mon一直倒轉咗黎睇

跌左係邊？

你明唔明香港依家係冇地起樓，唔係因為造費貴

唔明個po
點解可以上咗熱門

已檢舉
多謝提醒

香港會繼續升

支爆都係...

總之買咗樓嘅就算啦，無咩好講
未買嘅就等吓
反正呢兩年樓市無條件大升

就算已經有3D printing技術，要好多年先可以普及化黎到香港，如果政府唔想樓價跌，發展商都唔會引入呢個技術黎香港，頂多起幾幢政府文娛大樓威下唔會用黎起樓，同埋現時既3D print建築物都唔會得好高，香港樓向上發展起到50層都幾難apply 到

同埋香港地貴唔係樓貴

已檢舉

跌條閪毛咩
全世界移民火星
支那臭港都要賣50000蚊呎呀戇鳩

啲專家食屎啦

未來人⋯拍戲咩

講得出呢句說話嘅撚樣應該未接觸過房地產 起樓

On9全世界博命印銀紙，你話會插水？

預砌件都合理D

係呀，一定唔會係呢一兩年嘅事，房屋印刷係講緊嚟緊呢十幾二十年，會係大trend

但樓價亦會因為世界經濟同局勢不明朗而有影響，由其係中美貿易戰

2020只是開端

我都唔信到十足十
不過有啲野係幾值得參考

信正苦 唔警

同意要買資產
樓，可以睇定啲先

最貴係塊地呀傻閪淡

你知唔知石屎入面有咩呀?
3D print?
又知唔知呢個世界有幾多人住木屋(豪華個種,唔係貧民區個種)
3D print印屋你知唔知自己講緊咩?

唔信到十足？直頭無人會信嘅
你唔好搵個外星人黎拍片？
你仲好意思post啲咁on9嘅野出黎？
拍條片嗰時自己尷唔尷尬？

咪顛啦
香港地陸沉樓價都唔會跌㗎

簡單啲，今晚阿仙路對車仔 幾多比幾多

中就聽日賣樓

你不如話未亡人提水，仲高收視

提你老母咩

嚟緊未來會有好多破壞性創新 （Disruptive innovation）嘅發明

好期待

其實無所謂，當睇完笑吓都ok

3D print係唔可以打樁㗎，唔打樁你起村屋呀？

個未來人話中印合併
現在睇又真係有機會

返去奶西啦。

預砌件防水功夫做唔好好撚大獲加埋維修保養筆錢隨時同in situ concrete差唔多

聯盟啫，同中東班友仔
中美一定對立嫁啦

到時都係老美話曬事

如果我穿越到40年前1980 年
我會同D人講呢D

1）何鴻燊有98歲命
2）香港樓上車盤去到幾百萬
3）2004年南亞海嘯
4）311事件
5）紐約911

當時啲人會唔會覺得我痴線？

發現傻人案處理

當時網絡唔發達，無得放上網
如果無傳媒肯報導跟本無人會知無人會理你

3D
個建築一樣食你咁多錢

我都係未來人 樓價來年總共會升5-10%

你地信我定信樓豬？

未來人用念力可以屌死老母

係你老母西咩

你都on9
國安法唔洗住？

你咪摸頂囉

其實問題唔係自己宣傳自己，係肉酸得黎又冇內容

On9
不嬲有買開樓
咩叫摸頂？

從來呢兩隻字都係淡淡講

pull

3號風球可能都頂唔到

租租日日賺

香港起單橦住宅建築成本平均講緊四五千蚊一呎 塊地唔計山卡啦地方都講緊一萬蚊呎 唔計其他財務marketing 請consultant成本都講緊萬五蚊發展成本 當賺你兩三成 所以香港開價賣樓會係兩萬蚊尺左右起跳

而四五千蚊呎當中講緊可以用3D打印既範圍相信係concrete carcass，但可惜只佔住宅建築成本入面一成左右(average $4,000/m2, 者係先400蚊幾500蚊一呎）

但香港地基探土點樣3D打印？ 外國樓房用raft foundation / shallow foundation 多 都叫做可以3D打印d footing
香港你用3D打印支bored pile? 成支20幾30米長 你點係條街度做運輸？

仲有香港住宅講緊用玻璃幕牆呢啲部分好難用3D print
室內裝修呢?電機野?3D print d bus bar出黎？

你話俾我知點樣可以大大降低成本？

利申： qualified quantity surveyor

突然諗返起十二年前

08北京奧運

舊登班人仲喺到講緊「我係中國人」

仲喺到日日鬧緊陳巧文

時間嘅力量

下期六合彩開邊6個號碼？
答唔到咪撚同我玩預言啦

有質素嘅討論

Technical 上面我唔係專家(我真係唔識嫁)

未來人亦都唔係我

我都無叫人100%信

但係可以參考下

我信嘅係未來好大可能會有顛覆性創新嘅科技可以以較低成本解決你上面大部分問題

第一次見有人post自己片上嚟宣傳，人地同你討論，反而咁撚寸個個都回覆窒返人轉頭，你個channel嘅宣傳手法就真係冇框住自己喇

印條女出黎可以？

唔洗驚，有埋AI機械人

真 有冇巴絲想平放比我解救下？

唔緊要

傾下計有咩所謂

咁又點，我都係買唔起

無買樓壓力嘅都市人

Too good to be true?

古人就有你份

美國死左十幾萬人
你班傻仔仲買樓hold貨
祝你好運

未來人係咪向未來
仲係上唔到樓

回來唱淡博一博？

3D打印先決條件係你要有個電腦模型同間屋一樣

建築系都未開始學用printer起樓
未來即係30年後？
我尼三十年租？

我個friend

貿易戰2018年開始左

信個個都傻鳩黎

未來唔係縮細D人？

最on 9 係 人地公司研發用嘅錢 邊個比？
Tesla研究完電動車 都見唔到啲車 大趺價

可能係都唔定

反正都係上唔到樓

話開始跌啫，唔會一夜之間發生嘅
你都可以租或者照買

好多外國人都無「買樓」呢個概念，可能係租一世，得閒住呢到得閒又住嗰到，有錢人都係咁，咪一樣生活得好地地

唔止貿易戰，天災同極端天氣現象會越嚟越多。

影響到民生同經濟

咁撚似戇鳩格爾講啲弱嘢

係叫開始量產，但離普及仲有好大距離，仲有其實model3個價唔算貴

（Tesla個robo taxi 概念好正，好期待）

同革爾開分身一樣咁老尷

未來虛擬互動遊戲都係大趨勢

即刻諗起 Ready Player One 啲畫面

廢話
依家起樓成本唔貴，係塊地貴
叫佢講一間未來好出名嘅公司名嚟聽下
仲有未來人識用依家嘅科技？我都唔識用嘅電腦

如果係講緊KFK的話
佢已經走咗啦

diu

佢有無返嚟搵佢呀爺
佢張身份證邊個俾佢

diu唔未來人post
account先講

一層樓既人工只係做造價既好少一部分

未亡人

格sir 好波
留名返去再拜讀
多謝格sir教路

留名2021年睇返
Btw如果真係，連登應該都無得上了

香港樓會跌，唯一原因就係香港同大陸無分別。

呢一刻正正係咁。 大陸人寧願買深圳，海南。用國安法可在香港炒家，由共產黨話事，亦都無左走資作用。